手動傳 贏到嘅民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去Poly用民意接被困嘅人

如題

推

Push

幫手推

無錯，要對得住佢地

推啊

搵人同班議員講！

讚成！

會唔會被DQ？

Push
但話宣咗誓
坐穩先好啲
如果唔係一次過dq晒

理大手足要撐住！

推 救人呀

係wor,吾記得會DQ